想問嘴唇內側有事係應該睇咩醫生？

姐係下面門牙對出果個位
唔係係咪塞左口水腺
有粒腫左1cm既水泡
但吉唔穿既 兩個禮拜都冇散
想睇醫生但唔知睇牙醫定普通醫生

濕疣

岩岩google左
好彩唔似 d圖好核突

btw知唔知果個位置睇咩醫生

口腔頷面外科

Most likely mucocele
Find a surgeon

性病科

如果係mucocele，多數幾星期至幾個月就會消

上網睇話唔會自己好
極多數都要做手術
知唔知做手術要幾錢
冇儲開錢驚要洗幾皮

睇落都似mucocele
早兩個禮拜就係咬到果個位
之後就腫左唔退

唔使理，一個月唔好先算

咁再等下添
如果唔口痕搞佢的話 都係突少少
如果搞佢/食野果陣會漲大左

粒野起左兩個禮拜
唯有等多一頭半個月睇下點先算

之前睇過口腔科醫生，佢話手術大概半個鐘做完，around 12k。不過做完唔一定保證可以切左條口水線，所以考慮到最後我都冇做到，過左3個月之後就自己消左。
我既建議係，如果你大把錢既就做手術試下都可以。
如果你粒口水瘡唔係話好痛既話，你可以再觀察下先，可能幾個星期就冇左都唔定。

唔搞佢又真係唔痛既
唯有再等下睇下點
反正應該唔死的人 又唔影響外觀

上網睇見到大陸仔玩人體脫水毒死左粒野

好想吉穿佢睇下有冇野流出黎